仆街明珠又播明日之後

人類絕種一定係熱死

唔係凍死

頂唔撚順啦依家

悶到喊套戲

凍死就好 唔想熱撚死

上次幾時播過

好耐無播啦

今日終於開左冷氣，未到六月